呢條抗爭女正到

抗爭都要畀你依啲死毒撚放上網

咪撚on 9 啦

食屎啦仆街仔

關家姐都出黎

gem?

每個出黎抗爭既都係靚女

蘋果

ig

夏家朗條死淫棍

呢個係最後一個留言 由撚得佢沉
屌你老母戇鳩樓主

夏家朗

膠柔好正

係正嘅.....

警察做野 , 捉佢返入去爽下

大大力插下去

全名?

俾黑警捉到就

所以我地一定要保護好佢！

又係夏家朗

求LINK

下面咁似karen

really?

又係樓主條弱智C朗迷

自己post上ig 但係又戴口罩

起人底，係咪想佢俾人拉

波呀

宣傳取消中國銀行戶口
人人有責
唔好比個post 沉

[團結]一個動作減中共資金來源

只要中銀冇資金做生意
中銀就一直蝕落去
香港人!!!!!!醒啊!!!!!!!!
分享出去全部人都要做啊

襯未大件事就做左先，出事先去取消就
「路係自己行，仆街唔好喊」
「同d錢講byebye la」

唔好比個post 沉

連仔DEL POST

認唔到對波都認下頭髮啦唔該

唔係同一個人？

Gem 嚟 我認得佢把聲
唔好再推 唔想佢比人拉

屌你老母幾個post 都搵唔到人

睇唔似 眉形都已經唔同

澄清咗唔係

Ig都無埋 唉

之前IG係咩？